[香港靠佢？]黃之鋒反trump，但係又同trump傾？

香港之後失敗咗，知道搵咩人負責吧

時事台好難開post，係咪又俾d扮黃絲既五毛，社毛，泛民狗支配咗？

有咩高見關你撚事咩？
乜有人唔錯得？

白卡仔其他台無人理 又入返波台r fd

step 1
選舉前的泛民及港獨派打手說：泛民高學歷，多律師，有能力，又叻，唯一反對派

step 2
泛民同港獨派選到入議會後，不斷犯錯，放機會俾共產黨，接錯制，間接放機會俾共產黨立惡法，忽然主動犯錯被DQ，阻抗爭者，篤灰，忽然屌trump trump，出賣香港人......

step 3
之後班泛民及港獨派打手說：佢地唔係鬼，佢地只係蠢

永劫輪迴無限loop死香港人，共產黨真開心

美國又唔係總統話哂事, 國會都同樣有權
兩邊一齊落工夫有咩問題